世紀難題UST CE vs City CS

已經畀咗UST $5000 留位費
City 要2月7號前畀$5000
應該點揀？

UST CE
City CS

三大個名響好多

入ce當cs咁讀

你本身咩底先？
讀開電子野？

唔使唸，一定係揀UST，個名已經差好遠，一間3大，一間8大。

本身係HKCC IT
讀嘅科都係啲IT最 Basic 嘅科
DSE 又冇讀 M2 physic 所以都驚handle 唔到CE

同樓豬一樣，啲人成日話CE兩頭唔到岸，但係又對software有多啲興趣，好難諗

你數底得唔得

hd ce入ust ce有得teans credit
最少都要讀4科ee科
你hkcc it可能要讀多d ee科
之後take course如果take哂cs個邊既course又會爛grade
聽講印度同大陸學生好勁
但真係跟興趣比較好
有興趣讀ce既話
怕咩handle唔到喎

係trans

我城最強！

有ust梗係讀ust。
況且俾左留位費

數科我覺得冇咩特別天賦，都係操到DSE 4

ust ce數底要好好，同埋最少5科電,加埋英文果2科，你唔想gpa得1點幾，就city cs啦

起碼唔洗讀電，ust電好撚難，好多數計，你冇m2底點頂？ 好似engineering math咁，hkcc最多d/in一兩次，ust就d/in到人都din

咁都要諗嘅話你都係入shitty算

你個名

點睇都係ust ce
起碼資源多過city

Ust ce

SHITTY CS多女

後門仔數底

Ust 2nd hon出黎好過cityu 1st hon
自己諗

Ust Computer Engineering? 呢科一定好過city cs 啦

cityu cs

SHITTY